條友個身材好正

似似地TVB好耐以前一個男演員

應該係台灣人黎

台灣D大隻仔練得好靚

樣唔正但身材搭救

個胸

有啲似張堅庭

碌啫呢

呢d就有圖 屌你咩

我杯茶

張堅庭

蝦

見到條友仲要撳入嚟

張堅庭後生果時..

More

呢隻應該普通人審美既極限（但都好難操）
好好睇

第二張

樓豬有冇玩shampoo challenge ?

好想含

樣唔多得

樓主啲taste

noway

我表示ok

大笑左， 肌肉版導演

死基佬

飛圖娛樂有限公司製作，總寫字樓九龍尖沙咀東部！

Shave your pubes dude

又見到你

正評

想玩佢對腳

男人不嬲都係身材行先
唔係八両金咁都ok啦

一睇就知係基佬

正皮引伏

吓 得咁多圖咋少咗啲wo

陳先生 100

又引我打J

fake cop

屌你張家輝黎ga

His nose is too big

係好撚似

幾正

有咩問題 無圖點討論

屌 好似

男人big nose鳩大

臭gay死全家

一睇就覺得似

受左輻射咁

果然係男人

做gay佬門檻真係好高

之前有張有鳩既

圖呢？

洋腸ok
熟霉認證

眼唔靚 輪廓ma ma

屌你老味即時熱門係大隻張堅庭

其實佢換個髮型同眼鏡
個樣夠屌打九成連登仔

唔想見到我咩

你地兩個塑膠姊妹花

Join 唔join 我地

入會有咩優惠？

陪行街服務

全方位弱化版既大H

正呀，人生變得很美好

原來係網上騙案

明明我對你咁好 你咁諗我

摩牙